醫管局：過去24小時新增35個疑似個案 暫時單日最高

醫管局公布截至中午12時，公立醫院在過去24小時，接收35名符合「嚴重新型傳染性病原體呼吸系統病」呈報準則的病人，當中包括12男23女、年齡由5個月至86歲，樣本將送交衞生署化驗。

目前有55人正留院接受隔離，53人情況穩定，2名北區醫院病人因自身疾病情況危殆。

你老尾 今日至第二日炸

5個月

屌你老母垃圾政府

正常啦 咁少人戴口罩

之前一日十單已經算多

屌

佢話自身疾病

屌 已經咁

衛生防護中心：有新個案都唔出奇，我哋預計、預期係會有新個案

咁多大陸狗走落黎 冇事都變有事啦
上海出事又唔封 武漢出左事十幾日你先走黎跟大陸封 有撚用咩

Ja係爆發緊，各位自求多福。

你老母你今日都仲可以有武漢直飛香港航班就知仆得街啦！

diu

2>3>7>6>9>8>10>5>7>7>1>3>4>2>4>7>11>7>11>18>35

咪就係個班機囉

張健宗個D 去左邊?

應該唔只 只係未睇醫生
有潛伏期

我都想知啲膠官死咗去邊

其實有咩呈報準則？
係咪咁接近的病徵就當係疑似？
定係要照完肺有野先當係？

可能隔離緊

收到風廣州呢幾日已經都爆咗大鑊

逃離武漢果啲經其他地方繼續嚟到香港

你諗下政府而加一定對數字好敏感
我諗好大機會中既先講出黎

廣州做硬第二疫區

逃離香港

痴撚線 肯做野未

爆了

CLS

（2019年12月31日至2020年1月23日中午12時）
●累計個案：
170宗，介乎5個月至90歲
●患者狀況：
55人仍住院

潛伏期都14日啦
更何況中國人一向講意頭，新年期間有病都唔入院
都仲未計新年完之後由鄉下返黎果班

飛撚左去瑞士同林鄭一齊玩

紙包唔住火 而家先一次過爆 收啦

管教授終於說：『這次我真的害怕了！』

難聽d講
係要有人死d人先識驚

死撚哂d藍絲廢老

我屌你老母咩
今日2點個班機啲人死咗去邊

香港完美成為收容港

正式宣布

2020上半年-戴口罩抗疫
2020下半年-戴口罩抗爭

講撚左咁耐係乜7都唔理宜家咪爆晒出黎

呢仲仆街快d去死

支未爆香港就爆先了

一係就政府瞞住
一係就潛伏期比較長

由武漢做中心慢慢向外擴散 個radius越黎越大 遲早到香港爆大獲

衝曬黎香港啦屌你老母

成街都係mainland 啊

班武漢走犯到埗喇

依家先報出黎 緊係多

真

唔出奇 真係難聽過粗口
佢老母做雞都唔出奇

咁之前個18x個又點計

你老味
汲取過sars教訓都唔識醒
衰撚過03年
政治正確重要過人命

好似由交通工具開始發達的時候
傳染病的爆發模式已經唔係以一點為中心慢慢擴散出去
而係以主要城市為中心擴散
高鐵沿線應該都係高危

廢撚到個政府

Natural selection

五個月

返大陸 有出無入 唔該

自己香港 自己救

垃撚圾特區人民政府同武漢政府一撚樣
月初已經一堆武漢友落咗來
儲埋一大堆疑似患者, 政府就隱瞞
跟住而家 雜種 話全力抗疫
就可以把啲「舊貨」一次過浮面, 爆到七尻彩

全面進場

新年後一定大爆
d人新年唔中意入院

中撚咗招la

去過武漢應該會係準則
但你要條友自己認

物競天擇

經過一次沙士都唔識郁
呢班人唔死都阻住地球轉

我樓下個廢老：
沙士嗰陣你都未出世
邊有你講到咁恐怖啊

勁丫，明天再加百，大陸同胞來香港吧，沒事

如果再有藍絲話唔駛驚, 返大陸乜乜物
記得送佢一程俾佢去, 死Q咗
九月立法會少一票藍！

係就好
快撚啲死

未來一個星期

疑似姐，仲有高度懷疑個關

快手學台灣 拒入境喇 屌

唔多就奇

有2次機會
第一次係返鄉下 同埋 外遊
第二次係返工 同外遊返黎
呢個新年真係唔好出街

推

佢可能中咗招

因為班支那人係咁沖落黎
屌

唔死到臨頭支共都係唔會驚
沒事兒沒事兒

又開始沙市數人數既日子

邊撚到有封請問

沒有最高只有更高

今日高位，明日低位

然後一日未到變死城都係高度懷疑
幾時肯禁止生化武器入境呀屌

響起警號

WTF

通常都係確診㗎la

屌 緊係啦 仆街 尋晚一車一車咁運過黎

香港人仲唔反抗

多謝党

多戲港共唔封關囉

加速世界

第7日再冇香港人

香港正苦仲扮晒嘢咁話啲確診個案係「高度懷疑」DLLM

香港人而家係街聽到講蝗語同無帶口罩即彈開

有個人渣政權 真係除左笑 都唔知講咩好

梗係啦 有個含撚死政府

可能仲有廢老咳到死都未去睇醫生
點止呢個數